IFSGF!!!!!!!!

大师们：Roger Wang & Masaaki KishibeSungha Jung & Don Ross 感觉很温柔啊Masa Sumide 可爱的大叔Sungha Jung 沉默的韩国正太 & Doug Smith 高大 与韩国正太形成强烈对比Huang Chia Wei 主办人之一 心脏已经做了两个支架了 希望明年的IFSGF还能看到他& Peter Finger!!!!!!压轴！！ 终极大师hahahahahah~~VIP区抽奖 有人抽到了一把超帅的吉他 虽然不是很懂 不过看起来就很贵不行 我又兴奋了~~虽然废了两张票了吧 虽然被雨浇了吧 虽然饿着肚子吧……我要学吉他！学吉他！！学！！！吉！！！他！！！